香港政府、香港警察繼續與民為敵，奸賤手段盡做

瘋狂搜身查人、阻受傷人士上救護車、去醫院拉示威者、掉鐵枝掉磚、向手無寸鐵示威人士頭部開槍...

唔好以為咁就可以打壓民怨

民怨只會越谷越大

同埋你們仆街絕對會受到制裁，被全民聲討

你班仆街全家死後都會落地獄